[{"year": "104-1-1", "id": "8", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5927\u8166\u76ae\u8cea\u904b\u52d5\u5340\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u521d\u7d1a\u904b\u52d5\u76ae\u8cea\u53ef\u767c\u51fa\u76ae\u8cea\u810a\u9ad3\u5f91\u652f\u914d\u4e0b\u904b\u52d5\u795e\u7d93\u5143\uff08lower motor neuron\uff09", "B": "premotor area \u8207 supplementary motor area \u53c3\u8207\u8907\u96dc\u52d5\u4f5c\u4e4b\u8a08\u756b\u8207\u9806\u5e8f\u6027", "C": "\u4e0b\u904b\u52d5\u795e\u7d93\u5143\uff08lower motor neuron\uff09\u7686\u7531\u5c0d\u5074\u5927\u8166\u76ae\u8cea\u6240\u767c\u51fa\u4e4bcorticospinal tract \u6216 corticobulbar", "D": "\u5927\u8166\u76ae\u8cea\u904b\u52d5\u5340\u63a5\u53d7\u4e18\u8166\u4e4b\u8a0a\u606f", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "9", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u674f\u4ec1\u9ad4\uff08amygdaloid body\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63a5\u53d7\u55c5\u89ba\u8a0a\u606f", "B": "\u8207\u908a\u7de3\u7cfb\u7d71\u6709\u95dc", "C": "\u8207\u5927\u8166\u524d\u984d\u8449\u5340\uff08prefrontal area\uff09\u6709\u5bc6\u5207\u806f\u7e6b", "D": "\u5728\u81e8\u5e8a\u6216\u751f\u7406\u529f\u80fd\u4e0a\uff0c\u674f\u4ec1\u9ad4\u662f\u57fa\u5e95\u6838\u7684\u4e00\u90e8\u5206", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "10", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u4e18\u8166\u4e0b\u6838\uff08subthalamic nucleus\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53c3\u8207\u57fa\u5e95\u6838\u8ff4\u8def\u4e2d\u7684 indirect loop", "B": "\u4e18\u8166\u4e0b\u6838\u640d\u50b7\u53ef\u80fd\u5c0e\u81f4\u4e0d\u81ea\u4e3b\u904b\u52d5\uff08involuntary movement\uff09", "C": "\u4e18\u8166\u4e0b\u6838\u4f4d\u65bc\u4e2d\u8166", "D": "\u4e18\u8166\u4e0b\u6838\u7684\u795e\u7d93\u5143\u4f7f\u7528\u8208\u596e\u6027\u795e\u7d93\u50b3\u905e\u7269\u8cea", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "11", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7531\u8166\u5e79\u795e\u7d93\u6838\u767c\u51fa\u5f8c\u6703\u4ea4\u53c9\u5230\u5c0d\u5074\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93", "B": "\u6ed1\u8eca\u795e\u7d93", "C": "\u820c\u4e0b\u795e\u7d93", "D": "\u984f\u9762\u795e\u7d93", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "12", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u807d\u89ba\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u5074\u8e44\u7cfb\uff08lateral lemniscus\uff09", "B": "\u4e0b\u6a44\u6b16\u6838\uff08inferior olivary nucleus\uff09", "C": "\u87ba\u65cb\u795e\u7d93\u7bc0\uff08spiral ganglion\uff09", "D": "\u5167\u5074\u819d\u72c0\u9ad4\uff08medial geniculate body\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "13", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u53f3\u5074\u773c\u775b\u7167\u5149\u9020\u6210\u5de6\u5074\u773c\u775b\u77b3\u5b54\u7e2e\u5c0f\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u53c3\u8207\u5176\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8996\u5f91\uff08optic tract\uff09", "B": "\u776b\u72c0\u795e\u7d93\u7bc0\uff08ciliary ganglion\uff09", "C": "\u5167\u7e31\u675f\uff08medial longitudinal fasciculus\uff09", "D": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\uff08oculomotor nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "14", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u662f\u5b30\u5152\u6700\u5e38\u9032\u884c\u8166\u6c60\u7a7f\uf9ff\uff08cisternal puncture\uff09\u4ee5\u7372\u53d6\u8166\u810a\u9ad3\u6db2\uff08CSF\uff09\u7684\u5730\u65b9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8166\u8173\u9593\u6c60\uff08interpeduncular cistern\uff09", "B": "\u5c0f\u8166\u5ef6\u9ad3\u5f8c\u6c60\uff08posterior cerebellomedullary cistern\uff09", "C": "\u56db\u758a\u9ad4\u6c60\uff08quadrigeminal cistern\uff09", "D": "\u6a4b\u8166\u6c60\uff08pontine cistern\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "15", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4f4d\u65bc\u5927\u8166\u938c\uff08falx cerebri\uff09\u8207\u5c0f\u8166\u5929\u5e55\uff08tentorium cerebelli\uff09\u4ea4\u63a5\u8655\u7684\u69cb\u9020\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e0b\u77e2\u72c0\u7ac7\uff08inferior sagittal sinus\uff09", "B": "\u76f4\u7ac7\uff08straight sinus\uff09", "C": "\u532f\u7ac7\uff08confluence of sinuses\uff09", "D": "\u6795\u7ac7\uff08occipital sinus\uff09", "answer": "23"}, {"year": "104-1-1", "id": "16", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u8d70\u5728\u7ffc\u816d\u7aa9\uff08pterygopalatine fossa\uff09\u5167\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9874\u795e\u7d93\uff08zygomatic n.\uff09", "B": "\u8776\u816d\u52d5\u8108\uff08sphenopalatine a.\uff09", "C": "\u5f8c\u4e0a\u9f52\u69fd\u52d5\u8108\uff08posterior superior alveolar a.\uff09", "D": "\u524d\u4e0a\u9f52\u69fd\u795e\u7d93\uff08anterior superior alveolar n.\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "17", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u89d2\u819c\u7684\u75db\u89ba\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6ed1\u8eca\u4e0a\u795e\u7d93\uff08supratrochlear nerve\uff09", "B": "\u7736\u4e0b\u795e\u7d93\uff08infraorbital nerve\uff09", "C": "\u9f3b\u776b\u795e\u7d93\uff08nasociliary nerve\uff09", "D": "\u8996\u795e\u7d93\uff08optic nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "18", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8840\u584a\u9020\u6210\u53f3\u80ba\u52d5\u8108\uff08right pulmonary artery\uff09\u6813\u585e\uff08embolism\uff09\uff0c\u6b64\u8840\u584a\u6700\u53ef\u80fd\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u80ba\u975c\u8108\uff08right pulmonary vein\uff09", "B": "\u5de6\u80ba\u975c\u8108 \uff08left pulmonary vein\uff09", "C": "\u5de6\u80a1\u975c\u8108\uff08left femoral vein\uff09", "D": "\u5de6\u5fc3\u5ba4\uff08left ventricle\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "19", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e73\u623f\u5916\u5074\u7684\u6dcb\u5df4\u6db2\u56de\u6d41\u81f3\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u814b\u6dcb\u5df4\u7d50", "B": "\u80f8\u9aa8\u65c1\u6dcb\u5df4\u7d50", "C": "\u6a6b\u8188\u4e0b\u6dcb\u5df4\u7d50", "D": "\u5c0d\u5074\u4e73\u623f\u7684\u6dcb\u5df4\u7d50", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "20", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u809d\u81df\u7684\u88f8\u5340\uff08bare area\uff09\u4f4d\u65bc\u5176\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u6a6b\u8188\u9762\uff08diaphragmatic surface\uff09", "B": "\u813e\u58d3\u8de1\uff08splenic impression\uff09", "C": "\u808b\u9aa8\u58d3\u8de1\uff08costal impression\uff09", "D": "\u814e\u58d3\u8de1\uff08renal impression\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "21", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u8d70\u5728\u5c0f\u7db2\u819c\uff08lesser omentum\uff09\u5167\u6216\u69cb\u6210\u5176\u4e00\u90e8\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809d\u80c3\u97cc\u5e36\uff08hepatogastric ligament\uff09", "B": "\u809d\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u97cc\u5e36\uff08hepatoduodenal ligament\uff09", "C": "\u809d\u9580\u975c\u8108\uff08hepatic portal vein\uff09", "D": "\u813e\u52d5\u8108\uff08splenic artery\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "22", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u56e0\u795e\u7d93\u53d7\u640d\u800c\u4f7f\u5f97\u95ca\u7b4b\u819c\u5f35\u808c\uff08tensor fasciae latae\uff09\u9000\u5316\u840e\u7e2e\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53ef\u80fd\u4e5f\u6703\u53d7\u5f71\u97ff\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81c0\u5927\u808c", "B": "\u81c0\u4e2d\u808c", "C": "\u68a8\u72c0\u808c", "D": "\u4e0a\u5b56\u808c", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "23", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u76f4\u63a5\u4f4d\u65bc\u5b50\u5bae\u7684\u5f8c\u65b9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5375\u5de2", "B": "\u8180\u80f1", "C": "\u76f4\u8178", "D": "\u8f38\u5375\u7ba1", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "24", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u524d\u5217\u817a\u52d5\u8108\uff08prostatic artery\uff09\u4e3b\u8981\u6e90\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8180\u80f1\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior vesical artery\uff09", "B": "\u8180\u80f1\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior vesical artery\uff09", "C": "\u776a \u4e38\u52d5\u8108\uff08testicular artery\uff09", "D": "\u76f4\u8178\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior rectal artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "25", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u8208\u596e\u6642\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6536\u7e2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5217\u817a\uff08prostate\uff09", "B": "\u8feb\u5c3f\u808c\uff08detrusor muscle\uff09", "C": "\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08vas deferens\uff09", "D": "\u5132\u7cbe\u56ca\uff08seminal vesicle\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "26", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u9aa8\u76c6\u8154\u5167\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8de8\u904e\u8f38\u5c3f\u7ba1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8f38\u5375\u7ba1\uff08ovarian tube\uff09", "B": "\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08vas deferens\uff09", "C": "\u9670\u9053\u52d5\u8108\uff08vaginal artery\uff09", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108\uff08internal pudendal artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "27", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u69cb\u9020\u4e0d\u53c3\u8207\u7cbe\u6f3f\uff08seminal plasma\uff09\u7684\u88fd\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u776a\u4e38\uff08testis\uff09", "B": "\u5132\u7cbe\u56ca\uff08seminal vesicle\uff09", "C": "\u5c3f\u9053\u7403\u817a\uff08bulbourethral gland\uff09", "D": "\u524d\u5217\u817a\uff08prostate\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "104-1-1", "id": "28", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9670\u90e8\u795e\u7d93\uff08pudendal nerve\uff09\u53d7\u640d\u5c0d\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u5f71\u97ff\u6700\u5c0f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c3f\u9053", "B": "\u5b50\u5bae", "C": "\u9670\u9053", "D": "\u809b\u7ba1", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "29", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09\u524d\u652f\u640d\u50b7\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7121\u529b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9589\u5b54\u5167\u808c\uff08obturator internus\uff09", "B": "\u9589\u5b54\u5916\u808c\uff08obturator externus\uff09", "C": "\u5167\u6536\u9577\u808c\uff08adductor longus\uff09", "D": "\u5167\u6536\u5927\u808c\uff08adductor magnus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "30", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u901a\u904e\u9f20\u8e4a\u97cc\u5e36\uff08inguinal ligament\uff09\u8207\u6065\u9aa8\u4e4b\u9593\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u8179\u4e0b\u795e\u7d93\uff08iliohypogastric nerve\uff09", "B": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93\uff08ilioinguinal nerve\uff09", "C": "\u80a1\u795e\u7d93\uff08femoral nerve\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "31", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09\u53d7\u640d\u6642\uff0c\u624b\u6307\u7121\u6cd5\u9032\u884c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u52d5\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c48\u66f2\uff08flexion\uff09", "B": "\u4f38\u76f4\uff08extension\uff09", "C": "\u5167\u6536\uff08adduction\uff09", "D": "\u5916\u5c55\uff08abduction\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "32", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6700\u53ef\u80fd\u5c0e\u81f4\u659c\u65b9\u808c\uff08trapezius\uff09\u7121\u529b\uff0c\u80a9\u8180\u4e0b\u5782\uff0c\u624b\u81c2\u7121\u6cd5\u9ad8\u8209\u904e\u982d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9577\u80f8\u795e\u7d93\uff08long thoracic nerve\uff09", "B": "\u80f8\u80cc\u795e\u7d93\uff08thoracodorsal nerve\uff09", "C": "\u80a9\u80db\u80cc\u795e\u7d93\uff08dorsal scapular nerve\uff09", "D": "\u526f\u795e\u7d93\uff08accessory nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "33", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u819d\u95dc\u7bc0\u97cc\u5e36\u53d7\u50b7\u9020\u6210\u6574\u96bb\u5c0f\u817f\u53ef\u4ee5\u5f80\u524d\u62d6\u51fa\uff08anterior draw\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u65b7\u88c2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5341\u5b57\u97cc\u5e36\uff08anterior cruciate ligament\uff09", "B": "\u5f8c\u5341\u5b57\u97cc\u5e36\uff08posterior cruciate ligament\uff09", "C": "\u811b\u5074\u526f\u97cc\u5e36\uff08tibial collateral ligament\uff09", "D": "\u8153\u5074\u526f\u97cc\u5e36\uff08fibular collateral ligament\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "34", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u811b\u795e\u7d93\uff08tibial nerve\uff09\u8d70\u5728\u4e0b\u5217\u90a3\u5169\u584a\u808c\u8089\u4e4b\u9593\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8153\u8178\u808c\uff08gastrocnemius\uff09\u8207\u6bd4\u76ee\u9b5a\u808c\uff08soleus\uff09", "B": "\u6bd4\u76ee\u9b5a\u808c\uff08soleus\uff09\u8207\u811b\u5f8c\u808c\uff08tibialis posterior\uff09", "C": "\u811b\u5f8c\u808c\uff08tibialis posterior\uff09\u8207\u811b\u524d\u808c\uff08tibialis anterior\uff09", "D": "\u8153\u9577\u808c\uff08fibularis longus\uff09\u8207\u8153\u77ed\u808c\uff08fibularis brevis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "35", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f34\u884c\u811b\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior tibial artery\uff09\u4e14\u652f\u914d\u811b\u5f8c\u808c\uff08tibialis posterior\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u811b\u795e\u7d93\uff08tibial nerve\uff09", "B": "\u96b1\u795e\u7d93\uff08saphenous nerve\uff09", "C": "\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep fibular nerve\uff09", "D": "\u8153\u6dfa\u795e\u7d93\uff08superficial fibular nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "36", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u6a6b\u8188\uff08diaphragm\uff09\u7684\u90a3\u4e00\u90e8\u5206\u6700\u5bb9\u6613\u7522\u751f\u5148\u5929\u6027\u7f3a\u640d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5167\u5074\uff08anteromedial\uff09", "B": "\u524d\u5916\u5074\uff08anterolateral\uff09", "C": "\u5f8c\u5167\u5074\uff08posteromedial\uff09", "D": "\u5f8c\u5916\u5074\uff08posterolateral\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "37", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u9c13\u7ac7\uff08branchial sinus\uff09\u5f62\u6210\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u8087\u56e0\u65bc\u80da\u80ce\u6642\u671f\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u9589\u9396\u4e0d\u5168\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u54bd\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09", "B": "\u54bd\u5f13\uff08pharyngeal arch\uff09", "C": "\u9838\u7ac7\uff08cervical sinus\uff09", "D": "\u53e3\u54bd\u819c\uff08oropharyngeal membrane\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "38", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5fc3\u623f\u9593\u9694\uff08interatrial septum\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u9805\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u4e2d\u9694\uff08septum primum\uff09\u6bd4\u7b2c\u4e8c\u4e2d\u9694\uff08septum secundum\uff09\u70ba\u539a", "B": "\u7b2c\u4e00\u4e2d\u9694\uff08septum primum\uff09\u4e0a\u6703\u767c\u751f\u7a7f\u5b54\u800c\u5f62\u6210\u7b2c\u4e00\u5b54\uff08foramen primum\uff09", "C": "\u7b2c\u4e00\u4e2d\u9694\uff08septum primum\uff09\u8207\u7b2c\u4e8c\u4e2d\u9694\uff08septum secundum\uff09\u767c\u80b2\u751f\u9577\u7684\u65b9\u5411\u5747\u5f9e\u8179\u5074\u5411\u80cc\u5074", "D": "\u7b2c\u4e8c\u4e2d\u9694\uff08septum secundum\uff09\u5728\u5de6\u53f3\u5fc3\u623f\u9593\u7684\u4e0d\u5b8c\u5168\u5206\u9694\uff0c\u5f62\u6210\u5375\u5713\u5b54\uff08oval foramen\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "39", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u5c0d\u8166\u795e\u7d93\u70ba\u524d\u8166\uff08prosencephalon\uff09\u884d\u751f\u5f62\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8996\u795e\u7d93\uff08optic nerve\uff09", "B": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\uff08oculomotor nerve\uff09", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\uff08trigeminal nerve\uff09", "D": "\u524d\u5ead\u8033\u8778\u795e\u7d93\uff08vestibulocochlear nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "40", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u80f0\u81df\u5916\u5206\u6ccc\u7d30\u80de\u662f\u5c6c\u65bc\u4f55\u7a2e\u5206\u6ccc\uff08secretion\uff09\u65b9\u5f0f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u90e8\u5206\u5206\u6ccc\uff08merocrine\uff09", "B": "\u9802\u6f3f\u5206\u6ccc\uff08apocrine\uff09", "C": "\u5168\u6f3f\u5206\u6ccc\uff08holocrine\uff09", "D": "\u64f4\u6563\u65b9\u5f0f\uff08diffusion\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "41", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u80f8\u819c\u58c1\u5c64\uff08parietal pleura\uff09\u7684\u4e0a\u76ae\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u5c64\u6241\u5e73\u4e0a\u76ae\uff08simple squamous epithelium\uff09", "B": "\u55ae\u5c64\u67f1\u72c0\u4e0a\u76ae\uff08simple columnar epithelium\uff09", "C": "\u55ae\u5c64\u7acb\u65b9\u4e0a\u76ae\uff08simple cuboidal epithelium\uff09", "D": "\u79fb\u5f62\u4e0a\u76ae\uff08transitional epithelium\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "42", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u9aa8\u9aba\u677f\uff08epiphyseal plate\uff09\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u8edf\u9aa8\u7d30\u80de\u6703\u9032\u884c\u7d30\u80de\u51cb\u4ea1\uff08apoptosis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8edf\u9aa8\u9223\u5316\u5340\uff08zone of calcified cartilage\uff09", "B": "\u8edf\u9aa8\u80a5\u5927 \u5340\uff08zone of hypertrophy\uff09", "C": "\u8edf\u9aa8\u589e\u751f\u5340\uff08zone of proliferation\uff09", "D": "\u8edf\u9aa8\u5132\u5099\u5340\uff08zone of reserve cartilage\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "43", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u5fc3\u808c\u7d30\u80de\u548c\u5e73\u6ed1\u808c\u7d30\u80de\u7686\u6709\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e09\u806f\u9ad4\uff08triad\uff09", "B": "\u7dfb\u5bc6\u9ad4\uff08dense body\uff09", "C": "\u7dca\u5bc6\u63a5\u5408\uff08tight junction\uff09", "D": "\u9593\u9699\u63a5\u5408\uff08gap junction\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "44", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5927\u975c\u8108\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u975c\u8108\u7684\u5916\u819c\uff08tunica adventitia\uff09\u6bd4\u4e2d\u819c\uff08tunica media\uff09\u539a", "B": "\u8207\u5f48\u6027\u52d5\u8108\u6bd4\u8f03\uff0c\u5927\u975c\u8108\u7684\u4e2d\u819c\uff08tunica media\uff09\u6709\u8f03\u591a\u5f48\u6027\u677f\uff08elastic lamellae\uff09", "C": "\u5927\u975c\u8108\u7684\u5916\u819c\uff08tunica adventitia\uff09\u7f3a\u5c11\u5e73\u6ed1\u808c\u7d30\u80de\uff08smooth muscle cells\uff09\u5206\u5e03", "D": "\u5927\u975c\u8108\u7684\u6ecb\u990a\u7ba1\uff08vasa vasorum\uff09\u4e3b\u8981\u4f4d\u65bc\u4e2d \u819c\uff08tunica media\uff09\uff0c\u4f9b\u61c9\u8840\u7ba1\u58c1\u990a\u5206", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "45", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5468\u7d30\u80de\uff08pericytes\uff09\u4e3b\u8981\u4f4d\u65bc\u4f55\u7a2e\u8840\u7ba1\u58c1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9023\u7e8c\u6027\u5fae\u8840\u7ba1\uff08continuous capillaries\uff09", "B": "\u4e2d\u578b\u975c\u8108\uff08medium veins\uff09", "C": "\u808c\u578b\u52d5\u8108\uff08muscular arteries\uff09", "D": "\u5c0f\u52d5\u8108\uff08arterioles\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "46", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6d88\u5316\u9053\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e00\u90e8\u4f4d\u9ecf\u819c\u70ba\u975e\u89d2\u5316\u8907\u5c64\u6241\u5e73\u4e0a\u76ae\uff08nonkeratinized stratified squamous epithelium\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178", "B": "\u76f2\u8178", "C": "\u80c3", "D": "\u98df\u9053", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "47", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u53ef\u88ab\u927b\u9e7d\u6eb6\u6db2\u67d3\u4e0a\u7684\u7d30\u80de\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u814e\u4e0a\u817a\u76ae\u8cea\u7d30\u80de\uff08adrenocortical cells\uff09", "B": "\u814e\u4e0a\u817a\u9ad3\u8cea\u7d30\u80de\uff08adrenomedullary cells\uff09", "C": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u4e3b\u7d30\u80de\uff08chief cells of parathyroid gland\uff09", "D": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u55dc\u9178\u6027\u7d30\u80de\uff08oxyphil cells of parathyroid gland\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "48", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u9589\u9396\u9ec3\u9ad4\uff08atretic corpus luteum\uff09\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u884d\u751f\u800c\u4f86\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9846\u7c92\u5c64\u7d30\u80de\uff08cells of the stratum granulosum\uff09", "B": "\u5167\u9798\u7d30\u80de\uff08cells of the theca interna\uff09", "C": "\u5916\u9798\u7d30\u80de\uff08cells of the theca externa\uff09", "D": "\u6ffe\u6ce1\u7d30\u80de\uff08follicular cells\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "49", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc Kanagawa hemolysin \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7531 Vibrio parahaemolyticus\u6240\u5206\u6ccc", "B": "\u662f\u4e00\u7a2e\u5c0d\u71b1\u7a69\u5b9a\u7684\u6bd2\u7d20", "C": "\u5728\u7f8a\u8840\u57f9\u990a\u57fa\u5448 \u03b2 \u6eb6\u8840\u73fe\u8c61", "D": "\u6703\u5c0e\u81f4\u6c34\u7009\uff08watery diarrhea\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "50", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u70ba\u4f55\u9f20\u75ab\u687f\u83cc\uff08Yersinia pestis\uff09\u88ab\u8a8d\u70ba\u662f\u8f03\u6709\u6f5b\u80fd\u7684\u751f\u7269\u6230\u5291\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9019\u7d30\u83cc\u5ee3\u6cdb\u5b58\u5728\u65bc\u6b50\u4e9e\u5927\u9678\uff0c\u6613\u65bc\u5206\u96e2", "B": "\u73fe\u7121\u6709\u6548\u7684\u6297\u751f\u7d20\u53ef\u4ee5\u6291\u5236\u5b83", "C": "\u5f88\u5bb9\u6613\u7d93\u7531\u868a\u5b50\u53ee\u54ac\uff0c\u800c\u50b3\u64ad\u5230\u8a31\u591a\u4eba", "D": "\u80ba\u9f20\u75ab\u6613\u65bc\u50b3\u67d3\uff0c\u4e14\u6b7b\u4ea1\u7387\u9ad8", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "51", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u7522\u751f\u8178\u6bd2\u7d20\u7684\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff0c\u5176\u5c0d\u71b1\u7a69\u5b9a\u7684\u6bd2\u7d20\uff0c\u6709\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4f5c\u7528\u6a5f\u5236\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6eb6\u89e3\u8102\u80aa\uff0c\u6253\u7834\u7d30\u80de\u819c", "B": "\u6291\u5236\u86cb\u767d\u8cea\u7684\u5408\u6210", "C": "\u6d3b\u5316\u767c\u708e\u53cd\u61c9\uff08inflammation\uff09", "D": "\u6d3b\u5316\u6b21\u7d1a\u4fe1\u865f\u5206\u5b50", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "52", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc Actinomyces \u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u517c\u6027\u6216\u7d55\u5c0d\u53ad\u6c27\u83cc", "B": "\u5177\u6709\u7d30\u80de\u6838\u819c\u53ca\u7c92\u7dda\u9ad4", "C": "\u4e3b\u8981\u4ee5\u6297\u9ef4\u83cc\u85e5\u7269\u6cbb\u7642", "D": "\u5e38\u5f15\u8d77\u4eba\u8207\u4eba\u4e4b\u9593\u50b3\u67d3", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "53", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u6bd2\u7d20\u7684\u4f5c\u7528\u6a5f\u5236\u662f\u6291\u5236\u86cb\u767d\u8cea\u7684\u5408\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fd7\u8cc0\u6bd2\u7d20\uff08shiga toxin\uff09", "B": "\u970d\u4e82\u6bd2\u7d20\uff08cholera toxin\uff09", "C": "\u7834\u50b7\u98a8\u6bd2\u7d20\uff08tetanospasmin\uff09", "D": "\u8089\u6bd2\u687f\u83cc\u6bd2\u7d20\uff08botulinum toxin\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "54", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc Staphylococcus aureus \u7684\u7279\u5fb5\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "Gram-positive cocci", "B": "\u03b2-hemolysis", "C": "Catalase-positive", "D": "Coagulase-negative", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "55", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc Streptococcus pyogenes \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "Group-specific carbohydrate \u53c8\u7a31 Lancefield group \u6297\u539f\u662f\u7528\u4f86\u5340\u5206\u6bd2\u6027\u53ca\u975e\u6bd2\u6027 Group A", "B": "M protein \u662f\u7528\u4f86\u5340\u5206\u4e0d\u540c\u7a2e\u985e Group A Streptococcus \u7684\u6297\u539f\u4e4b\u4e00", "C": "M-like surface proteins \u56e0\u83cc\u7a2e\u4e0d\u540c\u800c\u8868\u73fe\u4e5f\u4e0d\u4e00\u81f4", "D": "\u4e26\u975e\u6bcf\u4e00\u652f\u4e0d\u540c\u4e9e\u578b\u7684 Group A Streptococcus \u90fd\u6703\u7522\u751f\u83a2\u819c\uff08capsule\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "56", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u540d 69 \u6b72\u4f4f\u9662\u63a5\u53d7\u8840\u764c\uff08leukemia\uff09\u6cbb\u7642\u7684\u75c5\u4eba\uff0c\u4f4f\u9662\u5f8c\u7b2c\u4e09\u5929\u767c\u751f\u5c3f\u9053\u611f\u67d3\uff0c\u91ab\u5e2b\u5373\u523b\u65bd\u4ee5\u5ee3\u6548\u578b\u6297\u751f\u7d20\u6cbb\u7642\u4e00\u9031\uff0c\u4e26\u65bc\u6cbb\u7642\u524d\u6240\u53d6\u5f97\u7684\u5c3f\u6db2\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u6aa2\u51fa\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09\u3002\u4f4f\u9662\u5169\u9031\u5f8c\uff0c\u75c5\u4eba\u7a81\u767c\u9ad8\u71d2\u4e26\u5bd2\u986b\uff0c24 \u5c0f\u6642\u5167\u8840\u58d3\u5373\u4e0b\u964d\uff0c\u4e26\u51fa\u73fe\u58de\u6b7b\u6027\u81bf\u7621\u6027\u76ae\u819a\u75c5\u8b8a\u3002\u6b64\u6642\uff0c\u7531\u75c5\u4eba\u8840\u6db2\u4e2d\u6aa2\u51fa\u4e00\u682a\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\uff0c\u4e0d\u767c\u9175\u91a3\u985e\uff0c\u4e14\u7522\u751f\u87a2\u5149\u8272\u7d20\u7684\u7d30\u83cc\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u6b64\u81f4\u75c5\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7da0\u81bf\u687f\u83cc\uff08Pseudomonas aeruginosa\uff09", "B": "\u50b7\u5bd2\u687f\u83cc\uff08Salmonella Typhi\uff09", "C": "\u5275\u50b7\u5f27\u83cc\uff08Vibrio vulnificus\uff09", "D": "\u70ad\u75bd\u687f\u83cc\uff08Bacillus anthracis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "57", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u540d 69 \u6b72\u4f4f\u9662\u63a5\u53d7\u8840\u764c\uff08leukemia\uff09\u6cbb\u7642\u7684\u75c5\u4eba\uff0c\u4f4f\u9662\u5f8c\u7b2c\u4e09\u5929\u767c\u751f\u5c3f\u9053\u611f\u67d3\uff0c\u91ab\u5e2b\u5373\u523b\u65bd\u4ee5\u5ee3\u6548\u578b\u6297\u751f\u7d20\u6cbb\u7642\u4e00\u9031\uff0c\u4e26\u65bc\u6cbb\u7642\u524d\u6240\u53d6\u5f97\u7684\u5c3f\u6db2\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u6aa2\u51fa\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09\u3002\u4f4f\u9662\u5169\u9031\u5f8c\uff0c\u75c5\u4eba\u7a81\u767c\u9ad8\u71d2\u4e26\u5bd2\u986b\uff0c24 \u5c0f\u6642\u5167\u8840\u58d3\u5373\u4e0b\u964d\uff0c\u4e26\u51fa\u73fe\u58de\u6b7b\u6027\u81bf\u7621\u6027\u76ae\u819a\u75c5\u8b8a\u3002\u6b64\u6642\uff0c\u7531\u75c5\u4eba\u8840\u6db2\u4e2d\u6aa2\u51fa\u4e00\u682a\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\uff0c\u4e0d\u767c\u9175\u91a3\u985e\uff0c\u4e14\u7522\u751f\u87a2\u5149\u8272\u7d20\u7684\u7d30\u83cc\u3002\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u6b64\u83cc\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u83cc\u70ba\u4e00\u7a2e\u53ad\u6c27\u83cc\uff08anaerobe\uff09", "B": "\u6b64\u83cc\u5ee3\u6cdb\u5b58\u5728\u65bc\u74b0\u5883\u4e2d", "C": "\u6b64\u83cc\u7f55\u7531\u50b7\u53e3\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4", "D": "\u53ef\u65bd\u6253\u75ab\u82d7\u4ee5\u9810\u9632 \u6b64\u83cc\u4e4b\u611f\u67d3", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "58", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u611f\u67d3\u539f\u662f\u5c6c\u65bc\u201cobligate intracellular bacteria\u201d\uff1f", "qimg": "0", "A": "Chlamydia trachomatis", "B": "Treponema pallidum", "C": "Clostridium botulinum", "D": "Pseudomonas aeruginosa", "answer": "12"}, {"year": "104-1-1", "id": "59", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u50b3\u67d3\u6027\u7d05\u6591\u75c7\uff08erythema infectiosum\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81c9\u90e8\u7d05\u75b9\u51fa\u73fe\u5728\u985e\u611f\u5192\u75c7\u72c0\u4e4b\u5f8c", "B": "\u7531 Parvovirus B19 \u5f15\u8d77", "C": "\u6b64\u75c5\u6bd2\u5728\u6210\u4eba \u53ef\u80fd\u6703\u5f15\u767c\u95dc\u7bc0\u708e", "D": "\u75c5\u6bd2\u504f\u597d\u611f\u67d3\u767d\u8840\u7403\u524d\u671f\u7d30\u80de", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "60", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5b30\u5152\u73ab\u7470\u75b9\uff08roseola infantum\uff09\u6216\u7a31 exanthem subitum \u5728\u767c\u75b9\u524d\u6703\u7a81\u7136\u51fa\u73fe\u5e7e\u5929\u7684\u9ad8\u71d2\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u6703\u9020\u6210\u6b64\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "Parvovirus B19", "B": "Human herpesvirus-6", "C": "Rubella virus", "D": "Varicella-zoster virus", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "61", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u75c5\u6bd2\u8207\u5176\u81ea\u7136\u5bbf\u4e3b\u4e4b\u914d\u5c0d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ec3\u71b1\u75c5\u75c5\u6bd2\uff08Yellow fever virus\uff09\u8207\u9ce5\u985e", "B": "\u767b\u9769\u71b1\u75c5\u6bd2\uff08Dengue virus\uff09\u8207\u4eba\u985e\u3001\u7334\u5b50", "C": "\u65e5\u672c\u8166\u708e\u75c5 \u6bd2\uff08Japanese encephalitis virus\uff09\u8207\u9ce5\u985e\u3001\u8c6c", "D": "\u8056\u8def\u6613\u65af\u8166\u708e\u75c5\u6bd2\uff08St. Louis encephalitis virus\uff09\u8207\u9ce5\u985e", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "62", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u5fb7\u570b\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Rubella virus\uff09\u7684\u81f4\u75c5\u6a5f\u5236\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d93\u6d88\u5316\u9053\u611f\u67d3\u67f1\u72c0\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de", "B": "\u5148\u5728\u547c\u5438\u9053\u589e\u6b96\uff0c\u518d\u611f\u67d3\u7db2\u72c0\u5167\u76ae\u7cfb\u7d71", "C": "\u7d93\u868a\u5b50\u53ee\u54ac\u76f4\u63a5\u7522\u751f\u75c5\u6bd2\u8840\u75c7", "D": "\u5148\u5728\u808c\u8089\u589e\u6b96\uff0c\u4e26\u64f4\u6563\u5230\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "63", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc progressive multifocal leukoencephalopathy\uff08PML\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u514d\u75ab\u4e0d\u5168\u7684\u75c5\u4eba", "B": "\u7531 BK \u75c5\u6bd2\u6240\u5f15\u8d77", "C": "\u662f\u4e00\u7a2e\u812b\u9ad3 \u9798\uff08demyelination\uff09\u7684\u75be\u75c5", "D": "\u75c5\u4eba\u5927\u90e8\u5206 2 \u5e74\u5167\u6703\u6b7b\u4ea1", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "64", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6703\u9020\u6210\u591a\u500b\u7d30\u80de\u7684\u819c\u878d\u5408\uff08syncytia\uff09\uff0c\u5f62\u6210\u591a\u6838\u7d30\u80de\uff1f", "qimg": "0", "A": "Herpesvirus", "B": "Bunyavirus", "C": "Flavivirus", "D": "Rotavirus", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "65", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5f9e\u4e8b\u91ab\u9662\u81e8\u5e8a\u5de5\u4f5c\u8005\u70ba\u907f\u514d\u906d\u53d7 B \u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u7684\u611f\u67d3\uff0c\u5e38\u7528\u7684\u9810\u9632\u65b9\u6cd5\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65bd\u6253 B \u578b\u809d\u708e\u75ab\u82d7", "B": "\u6ce8\u5c04\u5e72\u64fe\u7d20", "C": "\u6ce8\u5c04 B \u578b\u809d\u708e\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d", "D": "\u4e3b\u52d5\u611f\u67d3 B \u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "66", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u9ef4\u83cc\u4e3b\u8981\u611f\u67d3\u9014\u5f91\u4e0d\u662f\u5438\u5165\u611f\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "Coccidioides immitis", "B": "Candida glabrata", "C": "Histoplasma capsulatum", "D": "Blastomyces dermatitidis", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "67", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc Pneumocystis jirovecii\uff08carinii\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76ee\u524d\u5206\u985e\u70ba\u539f\u87f2", "B": "\u5c6c\u65bc Archiascomycetes", "C": "\u65bc\u4eba\u5de5\u57f9\u990a\u57fa\u751f\u9577\u7de9\u6162", "D": "\u7d93\u5e38\u611f\u67d3\u80ba\u7d50\u6838\u75c5\u75c5\u4eba", "answer": "234"}, {"year": "104-1-1", "id": "68", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u7bc0\u5b62\u5b50\uff08arthroconidia\uff09\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u9ef4\u83cc\u4e4b\u9451\u5b9a\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "Coccidioides immitis", "B": "Fusarium solani", "C": "Histoplasma capsulatum", "D": "Malassezia furfur", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "69", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7576\u6297\u539f\u7a7f\u904e\u76ae\u819a\u9032\u5165\u7d44\u7e54\u6642\uff0cB \u7d30\u80de\u53ca T \u7d30\u80de\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u5728\u4f55\u8655\u767c\u751f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76ae\u4e0b\u7d44\u7e54", "B": "\u9aa8\u9ad3", "C": "\u6dcb\u5df4\u7d50", "D": "\u813e\u81df", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "70", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u6bd2\u6bba\u578b T \u7d30\u80de\uff08cytotoxic T cell\uff09\u7684\u5171\u540c\u63a5\u53d7\u5668\uff08co-receptor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD2", "B": "CD3", "C": "CD4", "D": "CD8", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "71", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e00\u6bb5\u6297\u539f\u86cb\u767d\u7247\u6bb5\u88ab T \u7d30\u80de\u8fa8\u8b58\u6642\uff0c\u4e0d\u6703\u8207\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u5206\u5b50\u76f4\u63a5\u63a5\u89f8\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD3 \u8907\u5408\u9ad4\u5206\u5b50", "B": "\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u76f8\u5bb9\u6027\u8907\u5408\u9ad4\uff08MHC\uff09\u5206\u5b50", "C": "T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\uff08TCR\uff09\u03b1 \u93c8", "D": "T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\uff08TCR\uff09\u03b2 \u93c8", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "72", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\u4e4b \u03b2 \u93c8\uff08T cell receptor \u03b2-chain, TCR\u03b2\uff09\u57fa\u56e0\u4e4b\u80da\u539f\u5e8f\u5217\uff08germline sequence\uff09\u53ef\u5b58\u5728\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u7d30\u80de\u4e2d\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD4 + CD8 +T \u7d30\u80de", "B": "\u8f14\u52a9\u578b T \u7d30\u80de\uff08helper T cell\uff09", "C": "\u6bd2\u6bba\u578b T \u7d30\u80de\uff08cytotoxic T cell\uff09", "D": "B \u7d30\u80de", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "73", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc mixed lymphocyte reaction\uff08MLR\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "MLR \u53ef\u4ee5\u7528\u4f86\u5075\u6e2c\u5668\u5b98\u79fb\u690d\u6642\uff0c\u6350\u8d08\u8005\u8207\u63a5\u53d7\u8005\u7d44\u7e54\u4e0d\u76f8\u5bb9\u4e4b\u60c5\u5f62", "B": "MLR \u53ef\u4ee5\u7528\u4f86\u5075\u6e2c CD4 +T \u7d30\u80de\u589e\u751f\u4e4b\u60c5\u5f62", "C": "MLR \u6703\u52a0\u5165[ 3 H]-thymidine \u4f86\u5075\u6e2c DNA \u5408\u6210\u4e4b\u60c5\u6cc1", "D": "[ 3 H]-thymidine \u7684\u91cf\u8d8a\u591a\u8868\u793a\u7d30\u80de\u589e\u751f\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u597d\uff0c\u6350\u8d08\u8005\u7684\u5668\u5b98\u8d8a\u5bb9\u6613\u88ab\u63a5\u53d7", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "74", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc T \u8f14\u52a9\u7d30\u80de\u5728 B \u7d30\u80de\u6d3b\u5316\u904e\u7a0b\u4e2d\u6240\u63d0\u4f9b\u5354\u52a9\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5169\u7a2e\u7d30\u80de\u5fc5\u9808\u8fa8\u8b58\u540c\u4e00\u7a2e\u6297\u539f\uff08linked recognition\uff09\uff0c\u624d\u80fd\u6709\u6548\u523a \u6fc0\u6297\u9ad4\u751f\u6210", "B": "T \u8f14\u52a9\u7d30\u80de\u5206\u6ccc\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\uff08cytokines\uff09\u5354\u52a9 B \u7d30\u80de\u7684\u8907\u88fd\u8207\u6d3b\u5316", "C": "T \u8f14\u52a9\u7d30\u80de\u8868\u9762\u8868\u73fe CD40L \u5206\u5b50\uff0c\u53ef\u5354\u52a9 B \u7d30\u80de\u7b2c 2 \u8a0a\u865f\u7684\u50b3\u905e", "D": "T \u8f14\u52a9\u7d30\u80de\u8868\u9762\u8868\u73fe B7\uff0c\u662f\u4e3b\u8981\u7684\u5354\u540c\u523a\u6fc0\u56e0\u5b50\uff08co-stimulatory molecule\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "86", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0a\u76ae\u5167\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de\uff08intraepithelial lymphocytes, IELs\uff09\u4e3b\u8981\u5305\u542b\u4e8c\u7fa4CD8+ T \u7d30\u80de\uff0c\u4e00\u7fa4\u70baCD8 \u03b1:\u03b1 T \u7d30\r\n\u80de\uff0c\u53e6\u4e00\u7fa4\u70baCD8 \u03b1:\u03b2 T \u7d30\u80de\uff0c\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u9019\u4e8c\u7fa4\u7d30\u80de\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e8c\u8005\u7686\u53ef\u5229\u7528perforin \u53cagranzyme \u6bd2\u6bba\u53d7\u611f\u67d3\u7684\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de", "B": "\u4e8c\u8005\u7686\u5229\u7528T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\u8207\u5448\u73fe\u6297\u539f\u7684MHC class I \u5206\u5b50\u7d50\u5408", "C": "\u4e8c\u8005\u7686\u4e3b\u8981\u4ee5na\u00efve T \u7d30\u80de\u578b\u5f0f\u5b58\u5728\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u4e4b\u9593", "D": "\u4e8c\u8005\u7684T \u7d30\u80de\u53d7\u9ad4\u8b8a\u7570\u6027\uff08TCR diversity\uff09\u7686\u5f88\u5c0f", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "75", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u76ae\u819a\u8207\u9ecf\u819c\u7684\u9632\u79a6\u4f5c\u7528\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76ae\u819a\u7684\u5916\u5c64\u7d30\u80de\u89d2\u8cea\u5316\uff0c\u53ef\u589e\u5f37\u5c0d\u75c5\u539f\u9ad4\u7684\u9632\u79a6\u80fd\u529b", "B": "\u80c3\u9ecf\u819c\u7684\u5f37\u9178\u6027\u80c3\u6db2\uff0c\u53ef\u6467\u6bc0\u5927\u90e8\u5206\u7d30\u83cc", "C": "\u76ae\u8102\u817a\u5206\u6ccc\u7684\u6cb9\u8102\u53ef\u963b\u6b62\u7d30\u83cc\u7e41\u6b96", "D": "\u76ae\u819a\u8868\u9762\u7684\u9e7c\u6027\u72c0\u614b\uff0c\u53ef\u963b\u6b62\u5fae\u751f\u7269\u5728\u76ae\u819a\u7e41\u6b96", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "76", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u5148\u5929\u6027\u514d\u75ab\u529b\uff08innate immunity\uff09\u76f8\u95dc\u7684\u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a\u6703\u5c0e\u81f4\u56b4\u91cd\u7684\u539f\u767c\u6027\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\u75be\u75c5\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "NEMO \u7684\u7a81\u8b8a\u4e0d\u6703\u5f71\u97ff\u5148\u5929\u6027\u514d\u75ab\u529b", "B": "\u6162\u6027\u8089\u82bd\u816b\u75c5\u7684\u75c5\u60a3\u6613\u53d7\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3", "C": "\u767d\u8840\u7403\u9ecf\u8457\u5206\u5b50\u7f3a\u640d\u53ef\u80fd\u6703\u5c0e\u81f4\u65b0\u751f\u5152\u81cd\u5e36\u50b7\u53e3\u5ef6\u9072\u7652\u5408", "D": "Toll-like receptor\u7684\u7f3a\u640d\u4e0d\u6703\u5c0e\u81f4\u5c0d\u75c5\u6bd2\u7684\u514d\u75ab\u7f3a\u640d", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "77", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7b2c\u4e09\u578b\u904e\u654f\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff0c\u6700\u6b63\u78ba\u7684\u6558\u8ff0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6297\u9ad4\u8fa8\u8b58\u8207\u7d50\u5408\u7d30\u80de\u8868\u9762\u6297\u539f\uff0c\u9020\u6210\u7d30\u80de\u58de\u6b7b\u6240\u7522\u751f\u7684\u904e\u5ea6\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "B": "\u4e3b\u8981\u53c3\u8207\u53cd\u61c9\u7684\u6297\u9ad4\u70ba IgE", "C": "\u5927\u91cf\u904e\u5ea6\u6d3b\u5316 T H 1\u8207 CD8 T \u7d30\u80de\u6240\u81f4", "D": "\u5e38\u56e0\u6301\u7e8c\u6027\u75c5\u539f\u83cc\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u767c", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "78", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u904e\u654f\u539f\u548c\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027\u7684 IgE \u7d50\u5408\u5f8c\u5982\u4f55\u6d3b\u5316\u80a5\u5927\u7d30\u80de\uff08mast cells\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d93\u7531\u88dc\u9ad4\u63a5\u53d7\u9ad4\u88ab\u541e\u566c\u5230\u80a5\u5927\u7d30\u80de\u5167", "B": "\u7d93\u7531 B \u7d30\u80de\u8868\u9762\u7684\u6297\u9ad4\u523a\u6fc0 B \u7d30\u80de\u7522\u751f\u66f4\u591a IgE", "C": "\u7d93\u7531\u80a5\u5927\u7d30\u80de\u8868\u9762\u7684 IgE \u63a5\u53d7\u9ad4\u50b3\u8a0a\u606f\u5230\u7d30\u80de\u5167", "D": "\u9ecf\u8457\u5230\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u4e0a\u7684 MHC \u5206\u5b50\u523a\u6fc0 T \u7d30\u80de\u7522\u751f IL-4", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "79", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc adoptive T-cell transfer \u7528\u65bc\u816b\u7624\u514d\u75ab\u6cbb\u7642\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u5065\u5eb7\u4eba\u9ad4\u5167\u7d14\u5316 T \u7d30\u80de\u5728\u9ad4\u5916\u523a\u6fc0\u5f8c\u6253\u56de\u764c\u75c7\u75c5\u4eba\u7684\u7642\u6cd5", "B": "T  \u7d30\u80de\u9ad4\u5916\u6d3b\u5316\u9700\u8981 IL-2 \u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u523a\u6fc0", "C": "T \u7d30\u80de\u53ef\u4ee5\u7d93\u7531\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen presenting cells\uff09\u6d3b\u5316", "D": "T \u7d30\u80de\u6d3b\u5316\u5f8c\u4ecd\u4fdd\u6709\u8a18\u61b6\u6027\uff08memory\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "80", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u79fb\u690d\u9ad4\u5c0d\u6297\u5bbf\u4e3b\u75be\u75c5\uff08graft-versus-host disease, GVHD\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9700\u8981\u63a5\u53d7\u8005\u7684\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen presenting cells\uff09\u555f\u52d5", "B": "\u53ef\u904b\u7528\u6df7\u5408\u6dcb\u5df4\u7403\u53cd\u61c9\uff08mixed lymphocyte reaction\uff09\u6aa2\u6e2c", "C": "\u56e0\u63a5\u53d7\u8005\u7684 T \u7d30\u80de\u904e\u591a\u9020\u6210", "D": "\u53ef\u4ee5\u53bb\u9664\u79fb\u690d\u9ad4\u7684 T \u7d30\u80de\u800c\u6e1b\u7de9\u5176\u53cd\u61c9", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "81", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u85c9\u7531\u6539\u5584\u98f2\u7528\u6c34\u7cfb\u7d71\u6700\u80fd\u9054\u5230\u9632\u6cbb\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u611f\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "B": "\u9ea5\u5730\u90a3\u7dda\u87f2\uff08Dracunculus medinensis\uff09", "C": "\u5ee3\u7bc0\u88c2 \u982d\u7d5b\u87f2\uff08Diphyllobothrium latum\uff09", "D": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "82", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4f4e\u86cb\u767d\u8840\u75c7\uff08hypoproteinemia\uff09\u6700\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u611f\u67d3\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u7684\u75c5\u60a3\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "B": "\u83f2\u5f8b\u8cd3\u6bdb\u7dda\u87f2\uff08Capillaria philippinensis\uff09", "C": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "D": "\u72ac\u86d4\u87f2\uff08Toxocara canis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1015", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u70ba\u4eba\u9ad4\u611f\u67d3\u72ac\u8907\u6b96\u5668\u7d5b\u87f2\uff08Dipylidium caninum\uff09\u7684\u9014\u5f91\uff0c\u90a3\u4e9b\u662f\u932f\u8aa4\u7684\uff1f\u2460\u8aa4\u98df\u87f2\u5375 \u2461\u8aa4\u98df\u72d7\u8eab\u4e0a\u7684\u5e36\u87f2\u8df3\u86a4 \u2462\u8aa4\u98df\u751f\u6b96\u7bc0\u7247\uff08gravid proglottid\uff09", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2460\u2461", "B": "\u50c5\u2460\u2462", "C": "\u50c5\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2461\u2462", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1016", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u57c3\u53ca\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma haematobium\uff09\u7684\u611f\u67d3\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u90a3\u4e9b\u6b63\u78ba\uff1f\u2460\u75c5\u60a3\u5e38\u6709\u8840\u5c3f\uff08hematuria\uff09\u2461\u75c5\u60a3\u5c3f\u6db2\u4e2d\u5e38\u51fa\u73fe\u55dc\u9178\u6027\u767d\u8840\u7403\uff08eosinophilic leukocyturia\uff09 \u2462\u6162\u6027\u611f\u67d3\u7684\u75c5\u60a3\u56e0\u6210\u87f2\u523a\u6fc0\u800c\u53ef\u80fd\u8a98\u767c\u8180\u80f1\u764c", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2460\u2461", "B": "\u50c5\u2460\u2462", "C": "\u50c5\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2461\u2462", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "84", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7627\u539f\u87f2\u4e4b\u6558\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u611f\u67d3\u4eba\u985e\u4e4b\u7627\u75be\u4e2d\uff0c\u4ee5\u5375\u5f62\u7627\uff08ovale malaria\uff09\u7684\u5730\u7406\u5206\u5e03\u6700\u5ee3", "B": "\u81fa\u7063\u8fd1\u5e74\u6709\u5883\u5916\u79fb\u5165\u8afe\u6c0f\u7627\u539f\u87f2\uff08Plasmodium knowlesi\uff09\u611f\u67d3\u7684\u75c5\u4f8b", "C": "\u9593\u65e5\u7627\u539f\u87f2\uff08Plasmodium vivax\uff09\u559c\u4fb5\u5165\u8f03\u6210\u719f\u7684\u7d05\u8840\u7403\uff0c\u4e14\u53d7\u611f\u67d3\u7684\u7d05\u8840\u7403\u6703\u6709\u8139\u5927\u7684\u73fe\u8c61", "D": "\u60e1\u6027\u7627\uff08malignant tertian malaria\uff09\u7684\u5fa9\u767c\uff08relapse\uff09\u6e90\u81ea\u60a3\u8005\u809d\u7d30\u80de\u4e2d\u6f5b\u85cf\u4e4b\u4f11\u7720\u9ad4\uff08hypnozoites\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "85", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u81f4\u75c5\u539f\u8207\u5176\u5c0e\u81f4\u75be\u75c5\u4e4b\u914d\u5c0d\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fae\u5c0f\u963f\u7c73\u5df4\uff08Endolimax nana\uff09\uff0d\u8179\u7009\uff08diarrhea\uff09", "B": "\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09\uff0d\u8d64\u75e2\uff08dysentery\uff09", "C": "\u798f\u6c0f\u5167\u683c\u91cc\u963f\u7c73\u5df4\uff08Naegleria fowleri\uff09\uff0d\u963f\u7c73\u5df4\u8089\u82bd\u816b\u6027\u8166\u708e\uff08granulomatous amebic encephalitis\uff09", "D": "\u6ce2\u5217\u57fa\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba polecki\uff09\uff0d\u809d\u81bf\u760d\uff08amebic liver abscess\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1017", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u767d\u86c9\uff08sandfly\uff09\u53ef\u4ee5\u5a92\u4ecb\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u611f\u67d3\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ed1\u6c34\u71b1\uff08blackwater fever\uff09", "B": "\u65b7\u9aa8\u71b1\uff08break-bone fever\uff09", "C": "\u9ed1\u71b1\u75c5\uff08kala-azar\uff09", "D": "\u9ed1\u6b7b\u75c5\uff08black death\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "1018", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5176\u81f4\u75c5\u539f\u5728\u81ea\u7136\u754c\u4e2d\u4ee5\u9f20\u985e\u70ba\u4e3b\u8981\u5132\u83cc\u5bbf\u4e3b\uff08reservoir host\uff09", "B": "\u81fa\u95a9\u5730\u5340\u4e4b\u75c5\u5a92\u87ce\u7a2e\u4e3b\u8981\u70ba\u5730\u91cc\u6059\u87ce\uff08Leptotrombidium deliense\uff09", "C": "\u6059\u87f2\u75c5\u70ba\u4e00\u7a2e\u5ee3\u6cdb\u4e16\u754c\u6027\u5206\u5e03\u4e4b\u4eba\u755c\u5171\u901a\u50b3\u67d3\u75c5", "D": "\u4eba\u985e\u611f\u67d3\u800c\u672a\u80fd\u53ca\u6642\u6cbb\u7642\u4e4b\u6b7b\u4ea1\u7387\u7d041\uff5e60%", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "1019", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u82e5\u5df2\u77e5\u570b\u5167\u7537\u6027\u62bd\u83f8\u76db\u884c\u7387\u70ba20%\uff0c\u96a8\u6a5f\u62bd\u4e09\u4f4d\u7537\u6027\uff0c\u4e09\u4f4d\u90fd\u62bd\u83f8\u7684\u6a5f\u7387\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.067", "B": "0.008", "C": "0.6", "D": "0.08", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1020", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e2d\u592e\u6975\u9650\u5b9a\u7406\uff08Central limit theorem\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ea\u8981\u6a23\u672c\u6578\u5920\u5927\uff0c\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u6578\u7684\u5206\u5e03\u5c31\u6703\u8da8\u8fd1\u5e38\u614b\u5206\u5e03", "B": "\u53ea\u8981\u6a23\u672c\u6578\u5920\u5927\uff0c\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u6578\u5206\u5e03\u7684\u671f\u671b\u503c\u6703\u5f88\u63a5\u8fd1\u6bcd\u9ad4\u5e73\u5747\u6578", "C": "\u53ea\u8981\u6a23\u672c\u6578\u8d85\u904e 1\uff0c\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u6578\u5206\u5e03\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u90fd\u6703\u5c0f\u65bc\u6bcd\u9ad4\u6a19\u6e96\u5dee", "D": "\u6bcd\u9ad4\u5206\u5e03\u53ea\u6709\u5728\u5e38\u614b\u5206\u5e03\u6642\uff0c\u6a23\u672c\u6578\u5920\u5927\u6642\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u6578\u7684\u5206\u5e03\u624d\u6703\u8da8\u8fd1\u5e38\u614b\u5206\u5e03", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "1021", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u4e00\u570b\u5bb6\u4eba\u53e36000 \u842c\u4eba\uff0c\u8a72\u5e74\u65b0\u767c\u80ba\u7d50\u6838\u75c5\u60a35000 \u4eba\uff0c\u80ba\u7d50\u6838\u75c5\u60a3\u51712 \u842c\u4eba\uff0c\u7576\u5e74\u6b7b\u4ea1\u4eba\u6578\u70ba60\u842c\u4eba\uff0c\u5176\u4e2d\u56e0\u70ba\u80ba\u7d50\u6838\u6b7b\u4ea1\u8005\u6709500 \u4eba\u3002\u8a72\u5e74\u80ba\u7d50\u6838\u6b7b\u56e0\u5206\u7387\u662f\u591a\u5c11\uff1f", "qimg": "0", "A": "500/2 \u842c", "B": "500/60 \u842c", "C": "500/6000 \u842c", "D": "500/5000", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1022", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u9762\u6709\u95dc\u5047\u8aaa\u6aa2\u5b9a\u4e4b\u578b\u4e00\u932f\u8aa4\uff08type I error\uff09\u8207\u578b\u4e8c\u932f\u8aa4\uff08type II error\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u578b\u4e00\u932f\u8aa4\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u52a0\u4e0a\u578b\u4e8c\u932f\u8aa4\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387\u7b49\u65bc1", "B": "\u6aa2\u5b9a\u529b\uff08power\uff09= 1-\u578b\u4e00\u932f\u8aa4\u7684\u6a5f\u7387", "C": "\u578b\u4e00\u932f\u8aa4\u8207\u578b\u4e8c\u932f\u8aa4\u6709\u53ef\u80fd\u6703\u540c\u6642\u767c\u751f", "D": "\u56fa\u5b9a\u578b\u4e00\u932f\u8aa4\u7684\u6a5f\u7387\uff0c\u589e\u52a0\u6a23\u672c\u6578\u53ef\u4ee5\u964d\u4f4e\u578b\u4e8c\u932f\u8aa4\u767c\u751f\u7684\u6a5f\u7387", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "1023", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u56e0\u679c\u76f8\u95dc\u4e2d\uff0c\u56e0\u4e00\u5b9a\u8981\u51fa\u73fe\u5728\u679c\u4e4b\u524d\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u8aaa\u81f4\u75c5\u56e0\u5b50\u61c9\u8a72\u5728\u75be\u75c5\u767c\u751f\u4e4b\u524d\uff0c\u4fb5\u8972\u5230\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\uff0c\u800c\u4e14\u5f9e\u53d7\u4fb5\u8972\u5230\u767c\u75c5\u4e4b\u9593\u7684\u6642\u9593\u9593\u9694\uff0c\u5fc5\u9808\u8981\u8f03\u75be\u75c5\u7684\u8a98\u5c0e\u671f\u6216\u6f5b\u4f0f\u671f\u9577\u3002\u4e0a\u5217\u6558\u8ff0\u5c6c\u65bc\u5224\u65b7\u56e0\u679c\u95dc\u4fc2\u7684\u90a3\u4e00\u500b\u689d\u4ef6\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u751f\u7269\u8d0a\u540c\u6027", "B": "\u76f8\u95dc\u7684\u4e00\u81f4\u6027", "C": "\u76f8\u95dc\u7684\u5f37\u5ea6", "D": "\u76f8\u95dc\u7684\u6642\u5e8f\u6027", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "1024", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u70ba\u5206\u6790\u964d\u8840\u58d3\u85e5\u7684\u6548\u679c\uff0c\u63a1\u7528\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u8a2d\u8a08\uff08case-control study\uff09\uff0c\u6b32\u5206\u6790\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u5169\u7d44\u6a23\u672c\u670d\u964d\u8840\u58d3\u85e53 \u500b\u6708\u524d\u5f8c\u6e2c\u91cf\u4e4b\u8840\u58d3\u503c\u5dee\u7570\u662f\u5426\u6709\u660e\u986f\u4e0d\u540c\uff0c\u7814\u7a76\u8005\u61c9\u8a72\u4f7f\u7528\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u6700\u5408\u9069\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u914d\u5c0d t \u6aa2\u5b9a\uff08Paired t-test\uff09", "B": "\u55ae\u4e00\u6a23\u672c Z \u6aa2\u5b9a\uff08One sample Z-test\uff09", "C": "Pearson \u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Pearson Chi-square test\uff09", "D": "\u7368\u7acb\u6a23\u672c t \u6aa2\u5b9a\uff08Independent t-test\uff09", "answer": "14"}, {"year": "104-1-1", "id": "1025", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u6e2c\u91cf\u503c\u8f03\u4e0d\u6613\u53d7\u5230\u8cc7\u6599\u6975\u7aef\u503c\u7684\u5f71\u97ff\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e73\u5747\u503c", "B": "\u4e2d\u4f4d\u6578", "C": "\u5168\u8ddd", "D": "\u6a19\u6e96\u5dee", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1026", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u81e8\u5e8a\u4e0a\u5e0c\u671b\u5229\u7528\u5152\u7ae5\u5e74\u9f61\u63a8\u4f30\u982d\u570d\u5927\u5c0f\uff0c\u900f\u904e2~5 \u6b72\u5152\u7ae5\u6a23\u672c\u7684\u5206\u6790\u5f97\u5230\u8ff4\u6b78\u65b9\u7a0b\u5f0f\u70baY=4+0.75X\uff0cY\u70ba\u982d\u570d\u9577\u5ea6\uff08\u4ee5\u516c\u5206\u70ba\u55ae\u4f4d\uff09\uff0cX \u70ba\u5152\u7ae5\u5e74\u9f61\uff08\u4ee5\u6708\u70ba\u55ae\u4f4d\uff09\uff0c\u5224\u5b9a\u4fc2\u6578\u70ba0.70\uff0c\u4e0b\u5217\u63cf\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8a72\u8ff4\u6b78\u65b9\u7a0b\u5f0f\u5047\u8a2d\u5152\u7ae5\u6708\u9f61\u8207\u982d\u570d\u5448\u76f4\u7dda\u95dc\u4fc2", "B": "3 \u6b72\u7684\u5152\u7ae5\uff0c\u5176\u982d\u570d\u5e73\u5747\u503c\u61c9\u70ba31 \u516c\u5206", "C": "\u6bcf\u589e\u52a01 \u6b72\uff0c\u982d\u570d\u5e73\u5747\u589e\u52a0 0.75 \u516c\u5206", "D": "\u9019\u689d\u8ff4\u6b78\u65b9\u7a0b\u5f0f\u53ef\u4ee5\u89e3\u91cb\u5152\u7ae5\u6a23\u672c\u4e2d\u982d\u570d\u8b8a\u7570\u91cf\u768470%", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "1027", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5c0d\u65bc\u96a8\u6a5f\u5206\u6d3e\uff08randomization\uff09\u7684\u63cf\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u900f\u904e\u4e82\u6578\u8868\u9032\u884c\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\u7684\u5206\u7d44", "B": "\u76ee\u7684\u662f\u8b93\u4e16\u4ee3\u7814\u7a76\u4e4b\u66b4\u9732\u7d44\u8207\u975e\u66b4\u9732\u7d44\u7684\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\u6709\u76f8\u540c\u80cc\u666f", "C": "\u70ba\u907f\u514d\u5e72\u64fe\uff0c\u539f\u5247\u4e0a\u4e0d\u8b93\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\u3001\u8cc7\u6599\u8490\u96c6\u8005\u77e5\u9053\u5206\u7d44\u7684\u60c5\u5f62", "D": "\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u6cd5\u7121\u6cd5\u9032\u884c\u96a8\u6a5f\u5206\u6d3e", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1028", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4eba\u56e0\u5de5\u5b78\u5efa\u8b70\uff0c\u9700\u7ad9\u7acb\u5de5\u4f5c\u8005\u4e4b\u5de5\u4f5c\u6aaf\u9ad8\u5ea6\uff0c\u4f9d\u5de5\u4f5c\u5225\u5206\uff1a\u2460\u7cbe\u5bc6\u5de5\u4f5c\uff08Precision work\uff09 \u2461\u8f15\u5de5\u4f5c\uff08Light work\uff09 \u2462\u8f03\u91cd\u5de5\u4f5c\uff08Heavier work\uff09\uff0c\u76f8\u5c0d\u9ad8\u4f4e\u6392\u5e8f\uff08\u7531\u9ad8\u5230\u4f4e\uff09\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2462", "B": "\u2460\u2462\u2461", "C": "\u2461\u2460\u2462", "D": "\u2462\u2461\u2460", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "1029", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u5ee2\u6c34\u4e09\u7d1a\u8655\u7406\u7684\u6b63\u5e38\u9806\u5e8f\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7269\u7406\u3001\u5316\u5b78\u3001\u751f\u7269", "B": "\u751f\u7269\u3001\u5316\u5b78\u3001\u7269\u7406", "C": "\u5316\u5b78\u3001\u751f\u7269\u3001\u7269\u7406", "D": "\u7269\u7406\u3001\u751f\u7269\u3001\u5316\u5b78", "answer": "4"}, {"year": "104-1-1", "id": "1030", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u5371\u5bb3\u8a55\u4f30\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5371\u5bb3\u8a55\u4f30\u5305\u542b\u8cea\u6027\u7814\u7a76\uff08Qualitative Study\uff09\u8207\u5371\u5bb3\u8fa8\u8b58\uff08Hazard Identification\uff09\u5169\u90e8\u5206", "B": "\u5371\u5bb3\u8fa8\u8b58\u4e4b\u8cc7\u6599\u53ef\u7d93\u7531\u570b\u969b\u9593\u5404\u7a2e\u6bd2\u7406\u8cc7\u6599\u5eab\u53ca\u7814\u7a76\u6587\u737b\u4e4b\u6536\u96c6\u3001\u67e5\u8a62\u7372\u5f97", "C": "\u5371\u5bb3\u8fa8\u8b58\u5b9a\u7fa9\u70ba\u6c7a\u5b9a\u67d0\u4e00\u7269\u8cea\u662f\u5426\u6703\u589e\u52a0\u67d0\u7a2e\u5065\u5eb7\u72c0\u614b\u7684\u76db\u884c\u7387\u904e\u7a0b", "D": "\u5371\u5bb3\u8fa8\u8b58\u4e3b\u8981\u91dd\u5c0d\u6bd2\u6027\u5316\u5b78\u7269\u8cea\u7684\u56fa\u6709\u6bd2\u6027\u9032\u884c\u78ba\u8a8d", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "1031", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u6307\u6a19\uff08Pollutant standard index, PSI\uff09\u5728\u591a\u5c11\u4ee5\u4e0a\uff0c\u6703\u5c0d\u8eab\u9ad4\u4e0d\u597d\u4e14\u8f03\u654f\u611f\u7684\u4eba\uff0c\u4f7f\u5176\u5065\u5eb7\u75c7\u72c0\u66f4\u52a0\u60e1\u5316\uff1f", "qimg": "0", "A": "50", "B": "100", "C": "150", "D": "200", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1032", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7d93\u7531\u6709\u7d44\u7e54\u7684\u793e\u5340\u529b\u91cf\uff0c\u81f4\u529b\u65bc\u589e\u9032\u4e26\u7dad\u8b77\u500b\u4eba\u8207\u6574\u500b\u793e\u6703\u7fa4\u773e\u7684\u5fc3\u7406\u5065\u5eb7\uff0c\u9810\u9632\u5fc3\u7406\u7570\u5e38\u6216\u7cbe\u795e\u75be\u75c5\uff0c\u6e1b\u8f15\u56e0\u75be\u75c5\u5e36\u4f86\u5c0d\u500b\u4eba\u8207\u793e\u5340\u4e0d\u826f\u5f71\u97ff\u3002\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5b9a\u7fa9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5065\u5eb7\u5fc3\u7406", "B": "\u516c\u5171\u5fc3\u7406\u885b\u751f", "C": "\u5065\u5eb7\u4fc3\u9032", "D": "\u7cbe\u795e\u885b\u751f", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1033", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u6982\u5ff5\u4e0d\u5728\u5065\u5eb7\u4fe1\u5ff5\u6a21\u5f0f\u7684\u67b6\u69cb\u4e2d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u89ba\u884c\u52d5\u969c\u7919", "B": "\u81ea\u89ba\u7f79\u60a3\u6027", "C": "\u81ea\u6211\u518d\u8a55\u50f9", "D": "\u81ea\u6211\u6548\u80fd", "answer": "3"}, {"year": "104-1-1", "id": "1034", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u885b\u751f\u798f\u5229\u90e8\u98df\u54c1\u85e5\u7269\u7ba1\u7406\u7f72\u63a8\u5ee3\u7684\u300c\u5929\u59295 \u852c\u679c\uff0c\u5065\u5eb7\u53c8\u6a02\u6d3b\u300d\u662f\u5c6c\u65bc\u516c\u5171\u885b\u751f\u9810\u9632\u539f\u5247\u7684\u90a3\u4e00\u6bb5\u90a3\u4e00\u7d1a\u9810\u9632\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u521d\u6bb5\u4e00\u7d1a", "B": "\u521d\u6bb5\u4e8c\u7d1a", "C": "\u6b21\u6bb5\u4e09\u7d1a", "D": "\u4e09\u6bb5\u56db\u7d1a", "answer": "1"}, {"year": "104-1-1", "id": "1035", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u652f\u4ed8\u5236\u5ea6\uff0c\u6bd4\u8f03\u4e0d\u6703\u8a98\u5c0e\u91ab\u5e2b\u7be9\u9078\u75c5\u60c5\u8f03\u8f15\u7684\u75c5\u4eba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8ad6\u8cea\u8a08\u916c", "B": "\u8ad6\u91cf\u8a08\u916c", "C": "\u8ad6\u4eba\u8a08\u916c", "D": "\u8ad6\u75c5\u4f8b\u8a08\u916c", "answer": "2"}, {"year": "104-1-1", "id": "1036", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4f9d\u7167\u91ab\u5e2b\u6cd5\u898f\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u570b\u5bb6\u4e0d\u80fd\u4ee5\u5916\u570b\u5b78\u6b77\u76f4\u63a5\u53c3\u52a0\u91ab\u5e2b\u8cc7\u683c\u8003\u8a66\uff0c\u61c9\u5148\u7d93\u6559\u80b2\u90e8\u5b78\u6b77\u7504\u8a66\u901a\u904e\uff0c\u59cb\u5f97\u53c3\u52a0\u8003\u8a66\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9999\u6e2f", "B": "\u65e5\u672c", "C": "\u5357\u975e", "D": "\u4e2d\u570b\u5927\u9678", "answer": "1234"}]